我老豆竟然係我面前喊

話說早排冇野做，重睇鋼鍊FA
我就屎忽癢叫埋老豆一齊睇，點知佢真係陪我睇
每個星期日就同佢睇2~3集
今日終於睇到第63集，睇到賀恩漢死果陣，小弟都有啲眼濕濕，出盡奶力忍住啲眼淚。
誰不知我竟然聽到有啲怪聲，擰轉頭發現老豆眼有淚光，仲流埋馬尿
我就唔小心gap一聲笑左出嚟
我就扮去廁所，等老豆平伏吓，執執個樣
我出返廳嘅時候發現老豆個樣已經回復正常
我仲問多佢一句，仲睇唔睇埋最後一集
佢竟然話: 唔啦，有啲攰。下次先睇
最後我笑左出嚟

好正，可以同老豆睇鋼鍊

有個咁嘅老豆幾正

力威師傅同岩士唐邊個袋底好聞啲

我都冇諗到佢會同我一齊睇

佢好嚴架

我個袋底最好聞
利申:聞唔到

鐵漢柔情

你老豆好可愛

有冇講 :渣ga

勝過黎明

老豆陪過我睇火影 死神 鋼鍊 EVA

咁毒都有老婆

你老豆好cute

一講起死神就嬲
個結局

渣ga

惺咁渣ga

係真係得個陪字 懷疑佢根本冇認真睇

老豆喊同老母喊感覺好唔同

創意台

有老豆真係好

應該話 有好老豆真係好

樓主就好 好上左年紀既老豆唔會識欣賞動漫

好得意

好得意呀你老豆
我一睇卡通老豆就會話我低能咁大仲睇卡通

我呢家咁大個仔
都會睇下幪面超人、戰隊
我會叫老豆陪我睇

鋼鍊果然係神作

樓主好幸福

係唔係睇廣東話配音

好溫馨

正皮上一頁

睇樓主個po睇到眼濕濕

老豆陪過我睇龍珠 HXH同幽遊白書
仲迫過我細個夜晚熄燈同佢玩生化危機
話有feel啲

一齊睇EVE,有露點wow

有個唔古板既老豆真係好正 仲要睇動畫
我老豆一見我打機 就而而鵝鵝
好提子

你老豆幾歲

我呀媽都睇海賊王 成日問我有冇介紹

我老豆有成套42本龍珠，而家到我Keep住

你就好啦，我老豆剩係會話我睇埋啲細路仔睇嘅卡通片

嗰集係幾催淚 尤其ed奏起嗰一下

揾日翻睇鋼煉先

你老豆幾大

細個嗰陣Tvb每個星期六半夜都會播鋼鍊 次次準時同老豆坐喺電視前睇
仲有小學嗰陣有年放學返屋企見到佢喺度玩無雙 叫我拿拿聲過埋嚟一齊玩
近排俾我見到佢翻睇獵人 仲叫埋我一齊睇

最後一集其實真係可睇可唔睇

你地老豆幾大
我老豆就70仲成日打機

同老豆睇clannad會點

好過冇

巴打

我都覺
成有陣時成日講埋啲On9野

我都覺得係
好珍惜依家

係呀

仆街老豆

大哥哥

152正皮0負皮 全部都係俾巴打老豆

舊版HxH

哇屌

話唔話佢知好
我：老豆，你爆左你流馬尿單嘢上網呀，仲好多人話你得意

屌喺喎

佢都成日屌我打機

當時30幾

佢話恐怖game唔熄燈玩 冇癮

其實我覺得我老豆喊係因為佢真係明白賀恩賀嘅心情，心入面對屋企人好好，但要做醜人又要擺出一個惡樣去教我

迫你玩果下先好笑

大概都係。為人父親嘅，都一定想個仔好。
可能你老豆咁嚴，都有好多心酸野

話說 TVB深夜播FA嗰陣 我都有同老豆睇
嗰下認真warm到呢
可惜依架 大家都開始冇乜時間 玩乜天倫之樂了

唔話佢知 但俾個post佢睇
之後上黎講返佢有咩反應

我老豆係佢識左30年既老友死左個晚 係我全家面前口一

我老豆係佢識左30年既老友死左個晚 係我全家面前口喊

我老豆會睇有線兒童台

米路 米路 米路米路碰

佢會屌爆我

老豆打機但係唔睇動漫

正常反應嚟嘅
btw Rip

兒童台

你老豆

同老豆一齊睇男兒當入樽

鋼鍊

我阿爸會陪我睇hxh

佢以前成日睇正義聯盟

艾爾凡斯，我一定⋯我一定會返黎接你走嫁，你等我

老豆成日唱鋼煉首歌 又睇龍珠

樓主老偷偷留咗個負皮俾個二五仔

睇鋼骨

佢點會有Ac
電話都唔識用呀佢

我老豆以前都有睇
仲要拉埋老母一齊睇

偉大嘅哥哥

鋼鍊真係好好睇

我都係老豆大日日睇漫畫同動畫

我老豆會同我一齊打手機game （pesc）同ps4 fifa

佢打手機game 有時課得重勁過我

自覺有個一齊打機同睇波既老豆都好幸運

老豆我愛你